靚能到

g

雞

俾d尊重

卡勞

走撚晒樣

爾晴黎既喂

咪用支那雞比

G